其實你地驚嘅就唔好著full gear

琴日完全比啲和你full gear誤算左個人算
好多人著到成身野但根本連反擊嘅覺悟都無

琴日比人包圍到得返一條樓梯走仲要得兩格階磚咁闊 隨時重現中信大廈一幕
於是乎我開始號召啲人反擊
但叫咗好耐啦得四個人舉手

好啦 突然間見到有班人跑以為有人反攻
仆街 點知成班衝上樓梯 我同嗰三四個手足
衝出去少少想幫手拖延下時間 比佢哋啲槍壓到一定要縮番入去

講咁多 其實係希望冇心理覺悟嘅唔好企喺度
咁樣你哋係會令到我哋嚴重唔算我哋有嘅人數
你哋可以其後小小用啲普通啲嘅裝備
而唔係一大堆full gear 有事又要棄左佢

其實呢full gear 跑得仲慢左
有心要走既就唔該輕裝係後面整物資調酒放哨咩都好

好同意
佢地咁做令到啲分工好唔明確
好多時一大堆人喺度做同一樣野
而且係毫冇意義